5/8我第一日返工 可以點算

如題

照返之後quit

扮病, 呵到返唔到工, 一返就賴...........

一日都未番驚咩
都無人識你
最多咪再搵過第二份

我都係5/8第一日返工 但打左去HR同佢講改星期二第一日返工

.